一齊吹奏下女朋友

是咁的 女朋友喺big4 做緊狗
雖則Auditor食得鹹魚抵得渴 但係佢呢排工作量係超乎想像 星期一至六朝早10點返工 朝早7點收工 無錯 係朝早7點 星期日都要返 一星期返足七日 持續一個月up

無時間見就預左喇 字裡行間完全感受到佢身心都喺崩潰邊緣 傷眼 傷身 傷肝真係人都癲

所以各位巴打有時間不妨比d支持鼓勵 多d關懷閒時煲下湯慰勞下辛勞嘅女朋友呀

你就好啦 食軟飯

俾隻護雞帽咗之後
一個人去旅行 識咗個女醫生
而家做咗我女朋友

希望唔好再帽多一次

作為人地女朋友，吹奏自己得唔得

返10am放7am，咁做咩要放工？

咁樣做法真係身子都壞 咁開法幾錢先

幾錢個月咁捱法